有無人嚟巴士廠踢波

九龍灣巴士廠

踢緊條女個波，巴打努力

加油呀爸爸